---
title: Vrijdag 24 Mei
date: 2019-05-24
---
Deze week ben ik ziek geweest tot vrijdag. Ik heb toen tijdens het lab een testplan gemaakt voor ons prototype. Ik wil hierbij erg graag eye tracking gebruiken omdat mij dir erg interessant lijkt. Na het lab heb ik samen met mijn team de design crit gehad. Hier hebben we veel van geleerd en dit gaan we allemaal maandag verwerken.